李幸倪 FIRST OF ALL 演唱會 (原價靚位)

日期:2018年6月24日(星期日)
門票:$680
地點: 紅館
56段 BB行 2連位

1400蚊/2張 ,連埋手續費~
有意tg: